(痴咗線) 沙田衝突 差人疑似屈斷人隻手

雖然我只係p牌 但我睇見真係好撚嬲 推爆佢

自推 好撚嬲呀